幾時先有磁浮地檯?

宜家d高達浮游炮有d透明膠黐住扮飛行真係好核突

磁浮裝飾一早就有，點解唔套用浮游炮同地檯? 咁就好睇好多

Bandai如果出嘅話記得畀返idea費我